七成人會被感染? 繼續返工啦

繼續返工啦

武漢肺炎要你

樓主返工時薪42

老細叫你返工 你同你啲coworkers唔好武昌起義, 唔裝修office 唔兇老細 真係抵啦你哋死

對唔住我完全攞綜援

白咭佬？

Yeah

你人生最開心係乜？

想知